GUILD WAR2美版

最近比FD撩玩呢隻
POF更新版好似9月22既事

咁呢
小弟就係KF行左轉
屌..點解連D PS3,4店都執哂GE

好奇上黎問一下...呢度有無人玩
同埋睇GOOGLE 得2KF有得賣數位版
但我想收實體版.......
覺得呢加香港地真係連玩隻GAME都有D邊緣

第1次黎呢邊開PO 希望屌腳趾好

有玩緊，不過冇買過實體版，直接係官網買